# Abstract Factory

## Название

Абстрактная фабрика

## Альтернативное название

Инструментарий (Kit)

## Назначение

Предоставляет интерфейс для создания семейств взаимосвязанных или взаимозависимых объектов,
не специфицируя их конкретных классов.

### Своими словами

TODO :

## Когда применять

TODO :

## Пример

TODO :

## Достоинства и недостатоки

TODO :

## Реализация

1. [php](./php/index.php)
1. [typescript](./typescript/index.ts)
